今日心情相當唔理想

有冇人入嚟比我屌？

頭香

心情差

西咗全日面

發生咩事

應該就嚟大姨丈 好想發脾氣.....

同我差唔多喎

但等極都未係 好on9

係幾辛苦嘅

點先你想

仲暴飲暴食緊

食緊乜

我個頭係幾香

芫茜

有咩唔開心咪講出嚟大家開心吓囉

勁

食沙律+冷麵同麵包 準備一陣買蝦跟大師

唔想了

姐姐

想知有冇鹽西味洗頭水

我c文好多

冇嘢唔開心

勁，咩！

姐乜撚 叫老曬

Today. I was in fucking bad moods.

我又去食嘢先

請我食杯oj?

有臭閪味

今日冇心情

食咩

諗住煮水餃 最後蒸燒賣

鹽蛇味

樓主淨係skip咗我

屌....買唔到

有冇火箭菜味

燒賣正呀記得要落辣

樓主唔好應babychu

吳榮螈男朋友

唔好

點解

-.-乜撚呀

想佢無人理 可憐～

你唔善良...

你又真係唔應佢

食飽咗 心情仲係好差

。。。

我應咗喎

我都係 愈食愈差